我係社工 我要割蓆！！！

作為社工...冇期望過社署會做啲咩
但係一做 竟然係勸未成年自首？？？
社工唔應該係咁做嘢！
保護未成年從來都唔代表勸佢哋自首！
一直都知社署係多藍社工高層
但係唔代表其他社工要俾呢班人擺上台！！
真係恥與為伍

知道入面水深火熱，大家都好驚
但係我都想提出小小請求
入面嘅各位哥哥姐姐叔叔姨姨
如果可以的話
請好好睇實啲細路
入面嘅仔同女一定唔可以跟呢班社工走！

另外好想大家知
好多社工依家都好嬲
一黎係十分唔認同社署呢個做法
二黎根本就係玩分化

我誓要同呢班社工割蓆

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析